其實依一刻最唔開心既人係佢地...

就係梁天琦, 黃台仰, 同埋一班比人拉左既義士
佢地望住報紙電視上既金鐘, 又唔可以親身黎到果種無力感, 一定係最難受

所以我地要堅持落去呀! 如果唔係我地點對得住佢地呀!

Together we stand